終於同左個弱智分手

岩岩開始以為少少蠢 點知拍耐左後 先知少少野做極都做唔到 我都係搵返啲正常人算

我都識過一個女仔要搵佢老母幫佢刷牙

我嗰個日日都食鼻屎 屌我有潔癖都頂咗佢好耐

你要佢做乜呀？ 取西經呀？

有冇聽過吸引力法則？